用緊 i phone 8 而家先換 i phone11 pro 會否不智？！

如題

無trade in咪遲多幾個月先換囉
有trade in而家換都無咩分別

仲trade到好多？

岩岩上網睇trade in個價可高達1250

等到就等 , 到時出左iPhone 12 再諗都未遲.